只有老衲做國家主席，香港先有得救

接管埋彭麗媛?

K

老衲冇老婆，咁國家夫人邊個做

講得啱 狗都好過雜種

錢大媽做主席夫人

老鳳認同

納之呼吸

割包皮主席老衲發表重要講話

刁种繼續做支共總書記同軍委會主席？咁嘅国家主席你做埋我嗰份

雌雄同體咪可以自己做埋

衲dee

最衰萬里死左
如果唔係$5000就做到黨主席

老衲-違反國安法

俊華認同

舉報咗

買咸碟未？

第一政綱係咪重開東莞

等緊你

國際賣淫中心